覺唔覺Ubisoft係良心公司？

雖然整game又多bug server又垃圾 但係大是大非嘅話題一定出黎表態

呢個係最新

始終係法國公司

Ubi 美術好多都係香港人嚟 5年前個陣聽翻嚟

Marketing 醒呀 打機係後生個班 你班廢佬藍絲自己打飛機啦

居然

唔止良心咁簡單

仲好記得612 兩點四十幾分ubisoft出呢個post (雖然之後del咗)

Rainbow six要再課金了